(靜靜雞)香港獨立 唯一出路

可唔可以靜靜雞做？唔好喺抗爭時做口號？
時機未成熟 咁樣嗌只會比港共屈我哋港獨
嗌番五大訴求 缺一不可

有錯請指正

收皮啦屌你老母

香港獨立 唯一出路

你講唔講都話你港獨架啦, 你搵返6月既新聞, 已經屌緊港獨, 比國家機器屌左半年仲未知?

醒少少
唔叫 中共港共屌你搞港獨
叫 中共港共屌你搞港獨
因為佢係唔係都當你搞

係咪都屈你 醒啦半年啦

連登咪又係得把口 ,講口號就叻 , 然後係度圍爐話好多人支持 , 5%都唔知有冇。討論討論，剩係識得廢up